Japan With Hong Kong!

感謝日本人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

多謝日本人